GU 點儲積分？

張收據都冇QR code 點scan 落個app 度
買咗幾次都揾唔到QR code

收銀台前面

俾錢嗰陣就要開app嘟收銀台嘅qr code㗎喇